曼城 vs 曼聯，主1.2

MU真係

當年既曼市打比， 淪落到變睇數幾多球